【港大民意調查 - 公屋輪候冊愈來愈長原因】

環保觸覺委託港大進行嘅民調結果顯示，大家認為單程證先係公屋輪候冊愈來愈長主因。之但係林鄭月娥都只仍然推銷填海，每日同班子出嚟盲撐，土地開發背後千億公帑、環境成本半句不提，避重就輕企圖蒙騙市民，非常過分!

幾時先回應民意，控制外來人口，認真對待環境承載力問題???!!!